聽日會假都唔請咁罷工

夠膽就炒我

我廢青來